【沉冤待雪】鑑證科警員承認未於防煙門套指模 指現場未發現任何指摸

【沉冤待雪】鑑證科警員承認未於防煙門套指模 指現場未發現任何指摸
January 4, 2021

節錄
周梓樂死因研訊接近尾聲，第25日亦傳召了兩名鑑證科警員，分別為高級警員袁志雄和督察賴振文。警員在代表家屬的鄭大律師追問下，承認未有關注3樓的防煙門，未有於門上掃取指模；又指在現場未發現任何指摸。另外今日所有死因庭證供已經完成，明日起將會進入結案陳詞的皆段。

詳細報導內容:

之前仲想屈周梓樂自己爬出
又冇指模又冇腳印, 凌空飛過去咩屌

黑警殺人，全家不得好死

簡單講 即係差佬掟人落樓殺人犯

公職人員行為失當